有無人都覺得自己好無用、好廢？

Fg 搵工Interview去到最後一個stage衰左
準備緊下一年再黎
Retake過asso過 屋企離婚成家人比老豆出賣 而家3個人等我份糧養 一頹個時男朋友叫我唔好成日諗到自己咁慘 話我唔係最慘個個

英文又無人好
樣又無人好
家底又無人好
把口又無人好
到底我有咩好

只想圍個爐 取個暖
之後再起身面對現實

非洲d小朋友仲慘過你
你已經好好啦
有屋住，又飯食、又讀過書

我i大姨姨fg出黎已搵緊56k個月。閣下唔該好好反省下

而家仲趕得切報多啲工嘅...

我xxxx fg出黎已搵緊xxxx個月

人地搵幾多關你撚事，又關我撚事

總要放下

你覺得有車有樓嘅人會比冇車冇樓嘅人多好多時間？有車嘅人唔可以一邊揸車一邊做其他野，一生人嘅時間就浪費左喺香港道路上，人係有高低肥瘦能力高低，只要搵到自己鍾意嘅人生活、做到自己鍾意做嘅嘢就ok

認真
我出黎做野幾年見過大把廢人
佢地都生存得好地地
放鬆啲啦

我

樓主 應該都捱左唔少苦
我依家做緊份工應該唔太適合我 耐何我搵唔到自己方向

運動未完 仍需努力

你未放低

大把mk 仔 中年人都做跟車送水

女咪7仔 零售

你估真係個個幾皮咩

人地花1x年讀書唔係呃番來

你估做地盤果d為興趣咩 冇得選擇先做

冇錢清潔 保安都要做嫁啦

仲比你咁得閒上連登打字咩

成家人比老豆出賣

奈何個世界連比自己難過崩潰既空間都無

加油 我都搵唔到

借左政府幾十萬去做7仔

我認係我唔甘心 但確實我係廢 無人咁好

遲下屋都無得住了

其實扮都要扮開心，要呃到自己係開心
因為你個人個心態一差，一唔開心
好易就成個人頹晒

希望你放完負
都可以繼續努力落去

而家就係咁 總有一下係會爆 總有一下先提醒自己呢一刻係有幾不堪

係囉 人生漫漫長路

仲有唔好睇小自己
你咁多比較都冇咩意思
諗下你而家最需要咩野
改善完，繼續揾份好工
放完負，揾男朋友訴下苦
訓醒繼續努力

咁冇人迫你借
mk仔自己都知唔係讀書人
咪去做跟車送貨

你已經好好架啦

你起碼有個男朋友陪
我就毒撚一個嚮屋企打飛機咋
仲出身綜援家庭悿

不過有樣我比你好
就係可以唔洗養家
因為我根本無屋企人

所以我會覺得何必咁認真
生活只不過係一個笑話，可以做得好既梗係好，但做得唔好既笑吓咪算
btw養屋企呢d咁沉重既責任其實冇必要自己100%攬晒上身，尤其是你本身條件亦冇能力去攬晒

又黎鬥慘大會..
唉..我呢個FG仔個人性格怪怪地
返工又比人炒..朋友又冇多兩個..又唔敢同人溝通
自已真係好撚廢
我都搵緊工
不過唔知我呢個垃圾有咩係可以做到

背景同你有少少似，但最緊要知足

不過好現實嘅，唔夠人好就要好好諗方法解決，比較係無可避免。。。

好彩你係女人咋...

其實邊個人係無缺點？
我覺得你講到自己嘅缺點出黎已經有好大嘅勇氣！
而有勇氣去接受自己嘅缺點其實都係優點黎吖？

見你話自己仲要養三個人 呢種責任其實對你黎講都一定好辛苦同有負擔
造成自己壓力
其實你如果望翻轉頭，你可以捱到咁耐 已經好勁嫁啦

可能你會聽到好多唔同嘅評語 唔同嘅評價
或者有好多人會對你嘅諗法批評（覺得你唔係最慘個個）
但我覺得做人好大部份都係自己面對一D難關，所以自己點諗先係最清楚

可能有迷惘，可能有失落，可能有痛苦
但就係因爲有依D感覺，人活着先會真實同埋有動力去overcome佢
就好似宜家你嘗試幫自己嘅情緒搵出口，咪就係overcome嘅其中一個方法
sorry可能好長，但係希望幫到你！ 如果覺得唔掂，不妨搵下輔導員（唔好社工）傾下~？

“奈何個世界連比自己難過崩潰既空間都無”呢句睇到好心痛
想比個擁抱你 我明你感受 因為我屋企都比我老豆出賣 依家乜都冇
所以有時我都覺得輸在起跑線 呢個世界好似唔容許人唔開心 強硬去活得開心先係修養咁

口材唔好真係差小小
嗚

冇目標先最慘

我公司想搵CS/FrontDesk (香港金融公司)

可以做temp/長工

要輪班工作/唔駛追數/輪班同OT都有錢$$

無經驗 14k 左右 主要食OT (e.g. 當9-6, 6點後開始全部計OT)
有心做，可以長做。

如果想知多d, pm 我
TG@MrHoChannel

係咩 我係屋企等同於老母咁樣打點所有野 顧小朋友仲要讀書仲要搵工
何況 我男朋友都唔係有家底 一樣背景 而我從來都無諗過攤大手等人養

前排諗 人總有一死 話唔定聽日就撞車死
搵到份幾萬月薪但大壓力又無私人時間 都好似無意義
倒不如唔好逼自己 做份平平淡淡既普通文員工

多謝你啊 ching 我社工講既都係同你講既野一樣

好多道理都知 都明白
但最難一刻係你唔知道點樣實質地去解決

無辦法 仲要無人識欣賞自己
唉 係真係自己問題
可能真係無地方值得比人欣賞

我明白
但我真係覺得「你已經好好架啦」難聽過叫我去食屎

你都加油

輸在起跑線呢回事

以前未踏出個窮人世界個時（基層中學）係活得好知足
但入左大學 生活圈子大左 知道多左有錢人既生活
我都從來無一句怨言 無怪過老豆老母 仲好撚樂觀同自己講 「啲人咁有錢都係同我一齊讀書咋」

然後 我上年好好彩做到一份算難入既intern
所有同事都係有錢到個下先知咩叫做兩個世界
最後攞到return offer既人都係有關係，我就乜都無

我努力由band3去到retake去到asso去到大公司intern，到最後輸撚左係家底

其實又唔係真係單純靠家底既。但確實家底好，小朋友又可以讀外國名牌大學，英文極fluent，我中學parttime既時候人地不愁衣食讀economist同bloomberg，屋企人做開生意又識下啲uncle

當然，我相信窮撚都有出頭天既
當比我怨下

我好明，見過世界幾大就知自己渺小，特別係喺香港讀商科，跳左出井底就返唔到轉頭，自卑感無限放大

手牌唔靚咪靠後天補足囉，共勉之

唔好去介意人地眼光
記住人比人比死人 be yourself
諗下自己有d咩想追求

唔好將’返工’睇到咁大，太局限自己好難發圍。順其自然，努力增值自己。

每個天生既條件唔同
盡人事
聽天命

渣車去同一個目的地通常快巴士成倍又點計
未計有啲目的地根本冇直車去，要轉車，分分鐘用幾倍時間先去到

同埋有車嘅人有需要時一樣可以搭黨鐵/巴士代步

英文可以操

咪臭係 幾多人連野都冇得食
身在福中不知福

你係男人真係拖都唔駛拍，咁窮

有男朋友仲想點
我就黎大學畢業都A0呀

放心，你識咁諗勁過好多認叻既人

你已經輸了
結束遊戲吧

你其實係差在冇自信
我同你一樣又係覺得自己咩都差過人
但出嚟社會咁多年，發覺其實好多人個底同你差唔多，好多都係靠充架咋
冇計，呢個社會就係需要呢啲人
你慢慢就會明我講咩架啦

係好慘，要面對現實係好困難，無謂呃自己唔係最差個一個。但失望完，慘完都要過生活。或者到依一刻都未搵到屬於你嘅角色，但只要堅持去搵，你條路總會出現。 俾你行一條唔屬於自己嘅路，可能比依家仲辛苦都唔定。 如果去到頂唔順，覺得無路可以行，不妨搵吓專業人士傾吓，依刻你覺得咩可能都試過哂，但其實未，一日仲呼吸緊，一日仲有可能。加油呀。

英文又無人好
樣又無人好
家底又無人好
把口又無人好
到底我有咩好

me2

asso 完即係入到u la 嗌乜野慘cls

有得入u已經好好

佢係咪做寛頻？

我公司想搵CS/FrontDesk (香港金融公司)
可以做temp/長工

要輪班工作/唔駛追數/輪班同OT都有錢$$

無經驗 14k 左右 主要食OT (e.g. 當9-6, 6點後開始全部計OT)
有心做，可以長做。

如果想知多d, pm 我
TG@MrHoChannel

還含著笑裝開心
今宵的你可憐還可憫

咪係，計劃趕不上變化
你plan好晒又點，到時咪又係有d突發情況黎打亂你
所以我覺得基本上唔好諗咁遠，今日就做今日既事算

有 冇U讀

但交手後就知真章
靠充 充唔到幾耐

想問有咩專業人士可以幫到我哋？

試過大學啲輔導服務，但係次次去都只係傾計，比個輔導員每次問完嘢都好攰好攰，唔知做緊咩..

你個名真係無撚改錯

屌又叫人買股票買倫敦金😂

覺得自己根本唔應該出世

BLOCK , on9 仔

做雞?

呃唔到所有人都起碼呃到大部分人
需知道呢個世界好多人都好膚淺架咋

行行出狀元 不要灰心

大電

個人享樂主義萬歲

天生我才必有用

Hi mk

I know that feel
我覺得自己是零

身邊mk都識諗過樓主所謂大專生

見到隔離post 一個禮拜做一兩個鐘野 都搵二萬幾 我就覺得自己好廢

英文又無人好
樣又無人好
家底又無人好
把口又無人好
到底我有咩好

唔計家底係天生

其他三樣都可以慢慢改善

其實你係咪覺得人地搵到好工 賺大錢係咁容易

我想講見識過人邊搵到錢個班人 全部都係牛 係好撚勸力 都有屋企負擔

佢地會話辛苦 會懶 會攰 不過講完就一定會有行動

同讀書時期啲學霸話無溫書 溫得少少就考高分一樣

人地日日咪書姐 唔通同你講 係啊 日日溫十鳩幾個鐘 溫到癲 溫到有精神病咩

實際行動+努力會改善到好多野

加油

係因為呢個年代想做D叫做舒服D 坐喺度辛苦既工
就焗住一定要讀大專大學
但屋企唔夠窮唯有借十幾萬讀

而家最低學歷要求由中學畢業變左大專大學
真係屌你老味
好多科都唔知讀黎做乜

大學就係大專一直都比人屌呃錢
年年都好多人中伏

果D乜野
心理學 中英文ASSO
讀完唔知為乜
如果升唔返U既話

仲有堆HD 讀完都冇飯開

降低失業率同比大學賺錢

如果你好在意其中一份job application 衰左
證明你報得唔夠多
Fg搵工衰好正常 報幾十份總有一份有offer既
加油！

搵工食檸檬次數多過成功次數
次次見完都冇回覆，又唔知自己衰乜
明明已經表現到有自信，肯講多d野
但最後都係冇人請
準備又失多幾個月業

I know that feel
不過我廢過你
見工叻,通常見2-3份就有1份offer
但打工廢,上一份工做FM俾人炒佐

係呀!咁撚無用,死撚左去啦

做人搵下目標,奮鬥下啦.

要求加人工到20k但被勸退
利申：19.5k

應該唔係原因

你以前咁都捱過左啦
反正最難過都只係咁樣經過姐
加油

真。。。